重讀問題 求助

幫朋友問 佢中三畢業 21歲up
有心想考番dse 重讀
希望直接讀一兩年博番入大學
係咪應該搵夜校報 如果搵又有邊間好
同埋想申請本學資又得唔得

燈塔幫到你

絲打試過？ 申唔申請到資助？